{
    "about": {
        "title": "Apa itu INFEST?",
        "content": "Investment Festival (INFEST) adalah acara tahunan yang diselenggarakan oleh Kelompok Studi Ekonomi Pasar Modal (KSEP) ITB yang berupa seminar mengenai investasi dan pasar modal untuk mengajak masyarakat Indonesia berinvestasi"
    },
    "theme": {
        "title": "Rise Up and Invest",
        "content": "INFEST 2021 mengusung tema \"Rise Up and Invest\", yaitu suatu ajakan kepada masyarakat Indonesia untuk bangkit dari kondisi ekonomi yang terpuruk dengan cara berinvestasi"
    },
    "events": [
        {
            "title": "Trading Competition",
            "content": "Kompetisi tim yang beranggotakan 1 s.d. 3 orang. Peserta akan dibekali dana virtual yang harus digunakan untuk mendapatkan keuntungan yang sebesar-besarnya dengan analisis teknikal, bandarmologi, atau yang lainnya",
            "href": "/competition/trading"
        },
        {
            "title": "Equity Research Competition",
            "content": "Kompetisi tim yang beranggotakan 3 orang. Kompetisi ini menitikberatkan kemampuan sebuah tim untuk menganalisis emiten yang disediakan secara detail dan akurat",
            "href": "/competition/research"
        },
        {
            "title": "Webinar",
            "content": "Seminar online mengenai investasi dan pasar modal oleh pembicara ternama dengan topik-topik yang menarik",
            "href": "/events/webinar"
        },
        {
            "title": "Workshop",
            "content": "Workshop online mengenai investasi dan pasar modal yang akan dibawakan oleh pembicara ternama dan berpengalaman di bidangnya",
            "href": "/events/workshop"
        }
    ],
    "timeline": [
        {
            "name": "Launch",
            "date": "Agustus 2022"
        },
        {
            "name": "Equity Research Competition",
            "date": "1 Agustus - 1 September 2022"
        },
        {
            "name": "Trading Competition",
            "date": "5 September - 23 September 2022"
        },
        {
            "name": "Webinar",
            "date": "1-2 Oktober 2022"
        }
    ],
    "qnas": {
        "Trading": [
            {
                "question": "Kapan lomba trading akan dilaksanakan?",
                "answer": "Lomba trading dilaksanakan mulai tanggal 5 September hingga 23 September 2022 secara online"
            },
            {
                "question": "Platform apa yang akan digunakan dalam lomba trading?",
                "answer": "Stockbit"
            },
            {
                "question": "Berapa biaya pendaftaran trading competition?",
                "answer": "Pendaftaran early bird (1-15 Agustus 2022) seharga Rp100.000, sedangkan pendaftaran biasa (16-31 Agustus 2022) seharga Rp150.000"
            },
            {
                "question": "Apakah seluruh peserta trading competition akan mendapatkan sertifikat?",
                "answer": "Ya, semua peserta akan mendapatkan sertifikat. Sertifikat akan dikirimkan melalui email ketua kelompok"
            }
        ],
        "Equity Research": [
            {
                "question": "Kapan lomba equity research membuka pendaftaran?",
                "answer": "Pendaftaran dibuka mulai tanggal 1-31 Agustus 2022"
            },
            {
                "question": "Kapan deadline pengumpulan paper?",
                "answer": "1 September 2022"
            },
            {
                "question": "Apa saja emiten yang akan dianalisis?",
                "answer": "Peserta dipersilakan untuk memilih salah satu dari tiga emiten berikut: CPIN, ERAA, dan MYOR"
            },
            {
                "question": "Berapa biaya pendaftaran equity research competition?",
                "answer": "Pendaftaran early bird (1-15 Agustus 2022) seharga Rp125.000, sedangkan pendaftaran biasa (16-31 Agustus 2022) seharga Rp175.000"
            },
            {
                "question": "Apakah seluruh peserta equity research competition akan mendapatkan sertifikat?",
                "answer": "Ya, semua peserta akan mendapatkan sertifikat. Sertifikat akan dikirimkan melalui email ketua kelompok"
            }
        ],
        "Webinar": [
            {
                "question": "Kapan pendaftarannya dibuka?",
                "answer": "Tanggal 1 September sampai dengan 23 September 2022"
            },
            {
                "question": "Acara INFEST 2022 akan dilaksanakan kapan?",
                "answer": "1-2 Oktober, ya!"
            },
            {
                "question": "Acaranya akan dilaksanakan offline atau online?",
                "answer": "Acaranya ofline dan online, ya. Kegiatan offline akan dilaksanakan di Aula Barat ITB dan kegiatan online akan diberitahu lebih lanjut"
            },
            {
                "question": "Acaranya apa saja?",
                "answer": "Ada talkshow dan webinar dengan berbagai topik yang tentunya sangat bermanfaat bagi kita semua"
            },
            {
                "question": "Berapa harga tiketnya?",
                "answer": "Yang pasti lebih murah dari harga tiket Trans Studio"
            },
            {
                "question": "Kalau hanya ikut satu mata acara, apakah bisa mendapatkan sertifikat?",
                "answer": "Untuk mendapatkan sertifikat, kamu harus datang di tiga mata acara, ya"
            }
        ],
        "Workshop": [
            {
                "question": "Kapan pendaftarannya dibuka?",
                "answer": "Tanggal 1 September sampai dengan 23 September 2022"
            },
            {
                "question": "Acara INFEST 2022 akan dilaksanakan kapan?",
                "answer": "1-2 Oktober, ya!"
            },
            {
                "question": "Acaranya akan dilaksanakan offline atau online?",
                "answer": "Acaranya ofline dan online, ya. Kegiatan offline akan dilaksanakan di Aula Barat ITB dan kegiatan online akan diberitahu lebih lanjut"
            },
            {
                "question": "Acaranya apa saja?",
                "answer": "Ada talkshow dan webinar dengan berbagai topik yang tentunya sangat bermanfaat bagi kita semua"
            },
            {
                "question": "Berapa harga tiketnya?",
                "answer": "Yang pasti lebih murah dari harga tiket Trans Studio"
            },
            {
                "question": "Kalau hanya ikut satu mata acara, apakah bisa mendapatkan sertifikat?",
                "answer": "Untuk mendapatkan sertifikat, kamu harus datang di tiga mata acara, ya"
            }
        ]
    }
}